見到阿仙奴個陣，就知贏車仔is 100%的波🤣

有我，想唔贏都難

收皮啦屌你老母，出咗你攞到一分都要去黃大仙還神

另外，義和碑助攻/入波，抽十個送藍梅5一包

on9,有我冇奧燒，贏撚硬

g持留豬

車仔都出柒陣
又冇巴卡 又冇世三
出埋卡膠等中出

雲加今次出陣完勝干地

On9出2和b直頭踢爆史丹福橋

出你就知場波又有得笑 開心足球

iwobi同沙加有出?

你冇睇波？iwobi好生喎

冇左件ozil響場上絕望咁行下行下咪幾好 🙄

都話嫁啦